有冇巴絲有考保安牌？

最近見到個課程讀2日就有張證，有啲心郁想考返個有冇巴絲有經驗？？？

依家有開？

有開 $280上2堂，$240整個牌for 5年

留名想考

巴打住邊區？啱嘅可以一齊報

琴日先上完

聽講好頹

智力正常就會合格

I have

真 但你都要聽2日堂

唔係點cap你水

玩住手機聽 考試都係考d普通常識

炒散既話 保安實有工開
上個堂兩日 啲呀婆唔識字都pass

之前上其他強制課程
唔識字嘅話考試可以要求叫佢讀俾你聽

根本個呀sir會保你pass
佢借啲以提班弱智呀婆

上次黑仔撞到個退休黑警教師
2日都唔比用手機上堂仲講保安要捉贼

全部都退休黑警黎架

我起觀塘學全程打機
98/100
有常識加佢會講少少必問

想考

咁我唔好彩,撞到個痴線既

一班幾人 ？唔驚中武肺？

都有20幾個

我果個幾好有咩筍工都會介紹

依行8碼好少
12碼無野做都難頂,保安好多仆街公司
見炒散可以扮聽唔到拎份全職表比你博你唔望

你地幾歲？

但同班嗰啲好多好似弱智咁呢

好似真係要去狗屋

讀緊u

上次打左去問 上堂拎過都得

上2日堂 堂上同你介紹下保安業 講下d法例 防火 事故應變 訪客登記 巡樓 上完做份mc 份mc小學生都識做

之前dse完左之後搵唔到工考保安牌 之後一次都無做過 過唔到自己心入面嗰關 覺得後生仔做呢d柒柒地除非event保安嗰d或者名店保安 不過少有

考囉
旁下身都好

兩年前考完，之後做咗5日替更保安，差啲同個客開拖，之後張證就放埋一邊

其實得張藍色許可證，冇張qas證書可唔可照報炒散做？

讀緊u，考個牌翻炒散會唔會好on9

係咪觀塘間人力資員

我都有諗過

識人做迪士尼

遲兩日去觀塘上堂

我啲fd唔洗擔心依啲，但我又覺得考多個牌無壞

有 讀完兩個course好撚hea就過

好𨳊哋咋

去返你讀個間補，如果無重讀
好似係

我之前暑假無野做
去左考
後尾搵左d炒散
成日俾d廢老
話我咁後生做咩要做保安呀

有無收到風
個1000有無份

要由公司申請，同埋係4000*6* 個盤有幾多座係津貼上限，所以炒散應該無。做緊保安

我都入返保安了

我一直想考，但仲未諗到報邊間？
我有個炒散whatsapp group成日出啲豪宅更

巴打幾碼 9碼 45分鐘食飯，做舊盤日日好多投訴 VIP

是鳩彈，一撚樣兩日讀完嗰啲，唔好報左短期課程既柒野

我1份長工12碼
1份8碼 頂人放假
都想搵返份9碼做長工

你報邊間？
其實加加埋埋計埋出牌要洗幾錢？我淨係知280兩日堂費

唔記得 我考左4年幾 今年5月到期了

qas冇用架
有藍證就得

我manpower 280 好似加埋藍証五舊水既事

拎黎做pt冇壞
人工同做零售飲食差唔多但hea幾倍

藍證係咩，又有咩分別

12碼.. 我9碼做左第一個月咋 已經覺得好辛苦 因為唔知點hea d時間

藍証係保安牌，你要上左兩日堂拎左QAS先有資格去申請藍証，一般第二日落堂 就交埋錢了

咁上面又話QAS冇用，但你講要Qas先有藍證。即係可以直接拎藍證而skip qas?

呢個係咪280全包？

唔可以，一定要考左QAS 上左呢兩日堂，過埋個只要有呼吸就合格既考試，然後一般佢地可以代辦申請，或者自己去申請

要畀多百幾拎 保安証

啱先打去問咗。280上堂，再加200代整藍證
自己申請易唔易，係咪唔洗錢

要錢，佢手續費連埋影相收20$ 好似係，本身想藍証已經要舊幾水

9碼你咩盤

我九龍城區啲舊樓

保安員 炒散

每個盤長做都會比屌玩電話 之後唔要我

利申 ： 23

聽日去上堂，最快幾時可以返工？

荃灣上2次阿SIR教我地保安係行行企企
唔洗咁博
第1次時QAS得3年,依家先改左5年

有得HEA咪好,試過行成個屋村去打鐘
一晚行3次都想死

玩電話好正常喎,唔玩點頂呀
保安驚點頂12碼好過啦

依家講明有大量資料處理會慢D
3月尾可以開工啦

白痴都pass啦

藍證要等咁耐
呢段時間冇工返，炒散又無更派

名店保安都你保安

自我安慰

平時2星期,依家難講

大把囡囡做商場保安
不過無得食姐

包埋同你攪攞牌唔駛自己去灣仔總狗屋攪

加錢可以幫你搞埋寄去屋企

間野咩名？

通常幾錯1 hr？

呢加考保安要排隊排到3月中

做保安通常8個鐘，12個鐘咁計
12hrs 通常650～700

好撚易考 果陣返去打機
考前呀Sir又會

其實好多工都要求有保安牌先請，例如私人保鑣，老蘭夜場企門口吸印拉客，高級商場例如K11,IFC 坐喺information位，醫院門口度体温都要有保安牌。

唔係提水 係資料重温 考前重點

8+1飯鐘

好多地方都開 應係

我坐控制室 仲hea

通常大盤先會捉到咁嚴 或者大公司

打多幾間公司問下

旺角要去到3月22號

問埋荃灣觀啊元朗之類

但係見工成日話要拎埋qas比佢睇既？總之開工果時袋住藍証就ok?

嗰時觀塘讀
學嘅嘢好多都係common sense
兩日全程打機，瞓覺，睇連登
考之前會重點重溫

最後考好似錯一題
不過同班好多支那人
教嗰個好似係退休狗
利申:讀緊U，屎忽痕走去考

三四年前無聊考過
去觀塘上 同場得啲呀叔 正常智力會pass
之後去咗老鼠樂園做過陣pt

真係要等到3月中？
呢排online learning 想去考下

問埋D常識題
最記得有條題目講,當值時唔應該做咩
咪打機囉
唔合格應該要驗腦

屋企人去讀荃灣,好似都話3月中
睇下其他公司點

入場炒散好似得,有D場有埋印仔吸
唔洗走去公司IN

當初一夠18就考咗，但一直無做過相關工作

我21歲考第一次都無做過
當時打電話見工
:係咪請保安
:你幾多歲?
:21歲
:咁後生見保安
:係呀
:嗯,.留名,電話

之後無回音,跟住返其他工
死老野

去人力資源中心Hea 坐2日
第二日上完堂直接考埋出成績
全部MC題黎
第一次唔pass會比多次機會你做第二份paper
正常都輕鬆過

藍証我日日都袋住 但我唔知係咪要跟身。

係

你WhatsApp康運組幾多號？

正正經經搵啲落到cv嘅嘢做好過啦，除非你grad嗰陣唔驚搵唔到工啫

我無入到 個陣第一個交完卷pass咗就走

唔想再上兩日，好on9

個gp好多藍絲廢老
但都有幾個黃

考之前班廢老好撚驚肥 仲話哥仔你坐隔離就啱 可以抄我 我心諗隔離份卷好似唔一樣 任你抄又點話

而家咁既疫情都照開堂

哈哈,我以前去考好記得有題mc好好笑
問題:對講機應該在什麼時侯使用:
A與同事閒聊
B向上司報告情況
C提母親留飯
D向可疑人物投擲

直接踩上去公司啦

前排見機場保安唔請

啲人又話機場保安有手有腳都請

但係我一月尾去狗總整保安証既時候，我問個櫃枱姐姐佢話唔駛報案紙。（我本身2001年有，之後到期掉左。）不過都係攞定安全，費事行多轉

不如你問讀個間打個電話先，問佢qas無左點樣搞先再諗係咪要去先

大家幾歲呀

咁撚豬唔屌啦

呢行年輕人很搶手
考了牌，去豪宅做CSA
平均17K 起

可留意下D物業管理公司既招聘，例如尚泰，JLL等

啲阿蛇成日撩啲阿嬸

保安死全家

學一門手藝好過啦,保安呢行就快畀AI取代,到你做到30歲發覺再冇人類做保安,到時你乞得食.

要
qas只係拎藍証同見工有用

做散工依家Timing唔啱。
呢個時候飲食、Sales很多失業，來做全職保安
自然沒有了散工（替假保安員）的位置

你地去邊度上堂辦新證??

而家d教育中心關晒點讀?

而家市靜
冇咁多麻煩野
上面cut位慳成本
唔請都正常

真 近排少咗好多更

YES西位就長期有位
保安炒散有D西到可能1晚打12次鐘都有

啲阿姐笑到gapgap聲

而家揸槍都20k+

咪就係，間間食蕉公司都尖酸刻薄嘅！果d爛鬼制服都唔知比之前三幾手著到舊晒都要屈你三幾百按金，真係激死！

我全新70蚊 一套，唔洗押金。如果做少過三個月就扣錢

Csa 客戶服務助理？

Nope, 押運果啲 而家見緊

我想考埋冷氣技工

我想問吓押運使唔使揸槍？

前冷氣技工
依行唔係太好做,有學歷既最好做工程文員
前線唔係搬到死,就OT無停手
出嚟跟人接JOE幾自由既
但比同行鬥賤價,叫做生存度,唔好諗發達
殯儀館都做過

上年一個反送中幾乎0收入

唔太明, 零售業都話, 整冷氣點樣有影響

是的
CSA：Customer service assistant

部分豪宅叫RSA
Resident service assistant

不過D簡寫千變萬化，可能有多種意思

六天工作，12波？

兵屎一定要考槍
想二萬，邊有咁易，最多咪萬八，仲要十二碼
利，做緊

GuardXXXce $19XXX

六天工作12碼果D係假客戶服務助理
即個Title係客戶服務助理
但實質係保安+客戶服務各佔50%

即係返5日，9個鐘？
有我都轉行

我而家返六日九碼 係咩玩法

有五日9個鐘的CSA的
大型物業管理公司會有
例如JLL，第一太平、啟勝
永泰亞洲等

想了解行情 一般5日9碼。人工大約幾錢，我而家69 大約16k

有冇Part time保安Group

由11月開始就想考，但到依家都未報

請問邊度可以搵到炒散?

冇啦
現家多咗人做保安
又冇晒event展覽

個仔自殺個個？

？

留名先
想考但唔知點入手

Facebook啲保安Group, Wts保安Group慢慢搵

有無手足唔怕死
做隔離營保安 有d心思思

係咪Facebook啲Post $1100 12碼?
呢啲搵命博Wo師兄

係未即係自己接冷氣工程（舖頭、商場）嗰隻

1100咁高？
我睇8.5碼 24300月薪

係呀，Facebook啲Group有Post，佢寫就寫火炭冇講明係隔離營，但開得$1100 12/H 大家都心照

我個個荃灣

仲請唔請 有fd想返

張卡同你條命一樣，整定嘅
攞定無壞，做商場嗰啲客戶服務都要考

有
16年考，21年要續

做緊大公司in house 5日9碼18K 放假再搵pt

幾年前有考 未過期
今年final year 搵唔到工可能做住先

咁 撚 正

我都係

做緊data center

失業中
有冇巴絲有介紹

張 cert 過左期

幫人問

而家邊度有得讀?

係有好多痴線既，但d阿叔大媽又信痴線果套…

仲請唔請 都想試試返

之前都想返下 但要自備制服又搵唔到咩衫好著

人力資源個間

頭先打電話問四月份先有班

岩岩見日頭長工
都要等電話，唔係咁多人見下化
個盤係我屋企附近
想早小小返到屋企食飽操鐵跑步
咁都唔請真係屙撚

唔會